絕世荀工ACO 未來五年預測

當每年都加3%

2017 $28,825 <now
2018 $29,689
2019 $30,580
2020 $31,497
2021 $32,442
2022 $33,415

33,415*12=$400,983

依家入職既朋友仔年薪50萬不是夢

起薪有撚28k

所以依家入黎做夠12年就岩岩好

平民早餐

2017 $28-35
2018 $30-37
2019 $32-39
2020 $34-41
2021 $36-43
2022 $38-45

私人公司 請人

2017: 10000
2018: 10000
2019: 10000
2020: 10000
2021: 10500